Hic jacet Henricus presul Senonensis amicus justicie cultor sanctorum criminis ultor constans et lenis verax et largus egenis pauperis et cleri satagebat jura tueri virginis eximie devotus prece Marie per quam detur ei lucis locus et requiei ista per hunc sedes nolonis possidet edes.